講真，其實比毒撚屌威過比靚仔屌多多聲

你諗下，啲靚仔由中學開始同人排住隊扑到上大學，喺大學再同人輪流扑到出嚟做嘢，個n手鳩都唔知有幾多個女人嘅dna，你都只不過係佢扑嘢生涯中嘅一個過客，分手之後幾個月你問返佢都唔記得你個閪咩樣

相反，你同個毒撚扑嘢，你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅女人，就算佢中出即飛，五十年後佢都一定仲記得你個閪咩樣，記得當日你征服佢嘅每一個動作，因為對佢嚟講你仲係上一個同佢做愛嘅女人，亦都係唯一一個

最重要係，同人講你同毒撚上床一定威過講你同個靚仔上床。同靚仔上床，唔係靠波大就靠長腿，再唔係就靠個閪，但係依個世界唔係得你波有腳有閪㗎嘛，你出到嚟同人講你同阿邊個邊個靚仔上過床，人地隨時答你，超！係人都上過啦，有幾巴閉呀！但係如果你同人講你屌過邊個毒撚就唔同喇。

正如我頭先所講，同靚仔上床，波腳閪是但有咁上下就得，但係同毒撚做愛呢？就要有無比嘅勇氣同膽識，有一種我不入地獄誰入地獄嘅氣慨。依啲女人可以話萬中無一，因為啲人冇毒撚/靚仔個鳩含，就寧願閂埋房門對住個mon捽碟，能夠成為萬中無一嘅女人，你話有幾威？

我要同你瘋狂做愛

問下你自己，你甘願成為一個平庸嘅女人咩？
做女人，一定要做啲轟轟烈烈嘅嘢先不枉此生

樓主可唔可以屌我

毒撚都有PR打手

簡而言之即係扑野識扑一定係揾處男破佢處

同屌女揾處女同一道理

pin #7 plz

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船

Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶

跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫

個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬

好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白

毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞

憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒步好波

我愛毒步
快來屌我

收皮啦 毒L寫文自high

你好大機會就係佢一生中第一個進入佢身體嘅女人
但係如果你同人講你屌過邊個毒撚就唔同喇

今日做咩咁多圍爐post又早洩又毒撚

見到你個毒撚樣，水都出唔到啦，扑條撚

好mean

打呢篇潮文出嚟嗰條撚樣應該有啲難忘嘅經歷

女仔肯主動同你傾計等於鐘意你係毒撚十大幻覺之一

This